突發 灣仔站 CCTV

有無人知係咪新裝？係咪會有人噴黑